當社會愈情緒化 社會就愈危險

愈多人情緒化,
包括藍黃絲,
社會就再唔可能講理性,
當唔再講理性,
換黎係自己受傷.
我講既唔係身體, 而係精神.

愈覺得有希望,
往往就係沒有希望的到來.
相反,
沒有希望反而係曙光來到既先兆.